屋企無啦啦多左個工人 係咪要養多個？

話說我本身係識得照顧自己
但係我媽又驚我無野食所以就請工人
但係請工人好那貴 一個月四千幾
包食包住
買乜都唔係用佢嘅錢 就連入八達通都係用我吖媽d錢！
佢每日整早餐 等我媽番工 佢就開始挽手機之後訓教仲要鎖門 當左間房係佢咁
新年仲跟住我媽去豆利是賭錢 每個月咁搵埋搵埋佢發達啦咁
有咩辦法送走佢吖Diu!

挽你老母對波
幾千蚊跌都跌左啦
利申 屋企有兩個賓妹

叫你媽俾4000你 你照顧埋你媽咪
咁佢就信你嫁喇
仲要請走個工人tim

我成日唔起屋企

我媽

關你春事咩 又唔係用你d錢
你條仆街仔肯做家務肯煮飯你老母就唔洗請工人啦
有人服侍仲要響到嘈嘈貢

咁你更加要證明俾佢睇你照顧到自己囉
平時你肯定有話過你啲咩
eg:叫你起身 叫你唔好食咁多外賣etc
最大可能都係佢怕你食太多垃圾食物 / 唔食野姐

你屋企好大 要咁多托柒咩

最慘係我無野要佢做 最多幫我換床單同煮嘢食

00後係咁架啦 老母錫你

實係咁啦

你可以唔養，請佢返嚟然後扔佢起保良局門口，千期唔好留字條同電話

養條垃圾你老母都未出聲啦

9up你老母生你出黎淨係識得9up?

除非你係殘廢，十鳩幾歲仲使請工人